其實twitter線真係唔好亂咁扮五毛去撩交打

唔知點解呢排好多po提議大家扮五毛去撩交打 話係加速主義
其實twitter果到唔洗你做野都大把小粉紅大把五毛去幫手扇風點火
呢d野真係唔洗自己做咁樣如果比人放上twitter reddit真係好難解釋
twitter 需要人但希望大家唔好亂咁黎

推

pish